尖沙咀爆眼，老銅狗臥底，葵芳站內催淚彈，北角警黑

文宣方向

人道問題：射爆果位女士眼珠同埋站內放催淚毒氣要向外國宣傳，更大力度爭取人道組織同外國關注

老銅臥底就要向深藍同淺藍宣傳
務求要令佢地相信至今為止絕大部份衝擊同武力行為都係狗一手做起，佢地一直鬧緊嘅都係狗臥底

北角警黑向中間同淺黃
令佢地知道福建佬打人警狗坐視不理
喺正隔離都放犯唔捉，呢個地方唔再安全

最緊要最緊要
唔好俾某一邊cover哂其他野
全部都推爆佢
功利啲講，都發生左就要盡力利用好佢
留個方向俾所有文宣手足煲大佢

好撚心痛
但唔利用哂佢手足就傷得無價值

推

推，屌

push

推佢老母死黑警

真係好誇張

想想辦法點樣支持落去

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

尖沙咀爆眼，老銅狗臥底，葵芳站內催淚彈，北角警黑
放汽油彈同掉磚都係黑警做否認既話，叫記者問佢扲證據

全部衝擊行為都係中國香港警察臥底帶頭

人地又唔係用刀又槍, 點解要用咁高武力

文宣真心要做野

7點深水埗已經有鬼幫手拉人
之後葵芳係鬼引過去
銅鑼灣唔使講
今晚基本上係班鬼玩晒

推爆佢

班黑警又想做白色恐怖

推爆佢俾所有文宣到嘅手足睇

全部都係聽日記者會既問題黎 唔好比佢沉

完全失控

1. 少女被射眼或致盲
2. 721白衣無一無起訴
3. 狗扮示威者掟磚放火
4. 室內射tear gas波及市民
5. 過期tear gas毫無回應

呢三單野，和理，文宣， 請努力工作

另外有餘力嘅手足可以試下DIY下文宣

[置頂] 人人都可以學做文宣

而家文宣圖唔少 但岩用既唔多

Push

中哂

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

1. 少女被射眼或致盲(尖沙咀)
2. 721白衣無一無起訴
3. 狗扮示威者掟磚放火(銅鑼灣)
4. 室內射tear gas波及市民(葵芳)
5. 過期tear gas毫無回應
6. 有人喺警察面前打人警察都唔拉(北角)

大字報貼曬出黎

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕義士討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

藍絲個腦會唔會hang機原來一直鬧緊嘅人係佢地最支持嘅香港警察

IVE警察朋友睇唔過眼
終於爆料由7月1日後已經派警察扮示威者，但係班前線一直唔知。
之前掟汽油彈 掟磚頭的 大部分都係警察扮既。目的想增加社會對示威者既仇恨，令社會轉風向。
另外之前有部分示威者俾人捉，都係警察扮，目的係想示威者滅聲，唔敢再出黎。
今日因爲係銅鑼灣俾示威者發現身分，所以唯有表明身分將佢地拘捕。
請廣傳

巴打心水清

太古人踩人呀

721

個心好痛...同721個日一樣咁痛.....
之後無論發展成點我站係年輕人果邊

好撚嬲！班仆街！屌你老母！

班義士比係咁割蓆你於心何忍？

割你老母 放汽油彈同掉磚都係黑警做

唔好分太多 推爆警察臥底 我地要推返哂之前既罪名

推
屌你老母

721 811

所有都要推
尤其可以用返target嘅人黎用唔同風格嘅文宣去打
eg長輩圖for警黑(重點係眼前打都唔捉)、英文文宣for爆眼&站內毒氣、藍絲風格for狗臥底
因為受眾唔同所以佢地接收資訊都唔會overlap

黑警死全家 真係嬲撚到冇嘢講

推 好過份 射爆隻眼

推爆

你咪即係同勇武派割蓆囉

陰招

唔係俾人捉左就係狗臥底
係狗臥底發起做所有衝擊行為啊

1. 少女被射眼或致盲(尖沙咀)
2. 721白衣無一無起訴
3. 狗扮示威者掟磚放火(銅鑼灣)
4. 室內射tear gas波及市民(葵芳)
5. 過期tear gas毫無回應
6. 有人喺警察面前打人警察都唔拉(北角)

推呀

今晚都未完可能仲有野發生
不過推撚住先，有大單野再加

1. 少女被射眼或致盲(尖沙咀)
2. 721白衣無一無起訴
3. 狗扮示威者掟磚放火(銅鑼灣)
4. 室內射tear gas波及市民(葵芳)
5. 過期tear gas毫無回應
6. 有人喺警察面前打人警察都唔拉(北角)

1. 射眼
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

而家我哋應該主力做文宣
經過今日，黑警出咗好多新戰術，前線勇武嘅方向真係要再諗吓